Tesla 高買低賣苦主區

7月13 1790買，8月11 1390賣
今日1840再買返

1430買
1480放
1540買
1580放
跟住睇到佢今日升到上1840再買

唔夠定力

800蚊渣到而家冇理過 唔知你地搞咁多野做乜

操作得唔錯

之前去左媽咪麵個見面會，吸收左啲靈氣

想見麵麵
頂住丫麵麵

因為明知會升，又明知係泡沫

我朋友操作得好，已經賺7位數

有無圖證明睇下

入返，等到家鄉

有冇人入左